你地點抽時間睇書?

平日返工放工, 係車到都累到訓
返到屋企沖個涼食個飯都差唔多要訓
訓前睇書又會失眠 (眼好累但個腦會狂諗野)
星期六日做下其他野又冇左時間
搞到睇一本書拖左好耐
但又忍唔住成日想買書

其實係我體力差定係咩問題
想知大家點抽時間睇書

搭車時間，睇到就睇，腿訓就睇到訓，一日睇10版英文書（來回個半鐘）

睇書會失眠？睇電話電腦更甚

睇書先易瞓著

搭車個段時間睇，有時係會睇睇下訓著左
輕小說

呢個習慣keep左起碼8-9年
但睇書既速度點都唔夠我買書既速度

買部kindle
坐車睇

好耐冇睇書
日日睇香港加World News都已經冇咩時間

當資料睇，每個月都比自己一個問題去做research 睇論文多過書